北角爆疫佛堂再多1宗初步確診 或增至13人中招

文中話「病人報稱曾坐在另外一名確診病人的旁邊」